［金庸］嚴選最慘男角及最慘女角

男：鐵頭人

女嘅未揀到

程靈素

蛛兒 殷離

都唔係話好慘嘅
但睇到佢仍然記掛細個張無忌
個下有啲黯然

林平之 生不如死

女：郭襄

一直都覺得遊坦之唔抵可憐

睇笑傲個陣好撚憎佢
所以就算佢幾慘 都會覺得佢抵撚死

屌 係喎 唔醒起
做撚埋尼姑
此時此夜難為情

咁你又啱，但阿紫撚鳩佢個陣覺得好撚心酸

喬峰／蕭峰。

佢只係痴 仲要佢係享受

最慘無理由唔係狄雲 唔計佢最後有水笙陪佢
佢成套野由一開始被屈殺師父殺人比人搶師妹比人老屈坐監比人廢功廢手廢腳咁濟仲要半死
出返黎比人屈係淫僧係惡人幫人比人插比人屌比人鬧
去到雪山個到又要比人煩住晒
佢唔係最慘既話咁我當小說入面所有店小二係最慘 出場兩幕多數比人打死
或者段譽同王語嫣去米欄避難個陣比佢地累死個個路人角

阿紫其實仲撚慘 你估佢撚鳩遊就好開心啦咩
跟住呀丁生 做左咁耐奸人
突然有一日搵到自己鐘意既人 點解佢鐘意既要係自己家姐

翻睇緊天龍 睇到阿朱重傷就心傷 然後遲D又要睇到阿紫最後寧願同死攬住舊峰

女：公孫

女角既話李文秀可以一戰
細個睇唔明
大左再睇返白馬嘯西風

梁子翁
佢個蛇酒

瑛姑

本身覺得好慘，但有一個咁愛自己嘅阿朱又覺得死而無憾，舊事又何足掛齒
屌 俾返阿朱我

有創意

我又無從阿紫角度睇
總係當佢係細路女 有啲想法唔係個個日月

佢係黑人憎，
不過少爺仔俾人殺全家，跟住執你返去果個偽君子原來都係謀你既，你覺得佢可以點？

呢個當然啦
但睇故個陣主觀角度代入令狐沖
佢溝我小師妹 緊係憎撚到佢入骨啦

丁典